收到稅單 有冇教學pps 或者其他方法政府 蝕錢

早幾日收到 個人稅同公司稅 而家仲有冇教學可以令局政府蝕錢

幫推
我都想知

交多1毫子 佢都要退返比你